《一齊打經濟牌》集會時除左「抵制紅媒」仲要叫「抵制紅媒所有相關經濟活動」「只幫襯良心商家」

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動